點睇社民連吳文遠

好似做主席都睇毛哥頭
其實佢又有學識背景又掂

成日嗌咪嗌到聲沙 係付出好多 但冇人留意 結果入唔到立會

次次遊行都出現
街站呢？係咪都去哂全部

0000-0008
唔能知.....
唔能知佢係熱血公民嘅
0009-0014
咁我... 最緊要就...
總之唔係度㗎啦
呀...哥
0014-0017
…姐呀，我去屈臣氏呀
0018-0023
喂？哦，係呀係呀，你喺上便吖，就喺上便等，上便等吖
0026-0030
所以班友仔呢，係不....嘅
0031-0037
er當然我不排除有個別呢… 即係我都係，我都係見到係喺個，最前線果度嘅
0037-0042
…膠棒我一見到佢哋擋果d … 我哋擋緊佢d遮㗎嘛
0042-0051
而我睇呢，有d呢，老實講，就係咪佢都已經腎上腺標升
唔知喎
冇人知喎
0051-0054
因為我見... 拎返尋日.....
5400-5800
我，我其實都帶咗兩隻色嚟㗎啦
你嗌...彎通
5900-0103
你哋細...學教室呀？唔好落，唔好落...
我哋不嬲d..
0103-0110
第二樣嘢就係，如果，其實現場情形的話呢，你用... 攞到嘅
0110-0116
…多謝你哋啦 ，即係話，幫手....
老實講吖...
希望大家都出d力啦
0116-0119
最大嘅...度...
咁陳國治呢？
畀人..咗
0119-0127
我諗掉返轉頭，政治上最難收拾嘅，我哋只係最🇨🇳不容易🇨🇳放㗎啫
嗱當然... 嚟睇呢
（待續）

續：
0134-0202
係呀，但係最大問題就是係，佢唔多人㗎，佢唔肯去郁呀，最能西係果樣嘢吖嘛，嗱你見到㗎！清場果日，佢哋冇理由有咁乖呀？
都冇人吖嘛
你試吓搵咁多人喺度嘅話，咁就唔會...啦
咁所以反而掉能返轉呢，我…排你求你呀… off record…
有機會好似尋日咁樣…嘅話
…釘能住邊個…
0202-0209
其實果班友仔呢有兩個.....攪
0209-0218
呀..你有冇睇見…我…
0218-0222
我睇個咩個別團體定咩啦
係…團體啦
0222-0247
嗱當然…我哋啦係啦係啦…
佢就係話，其實唔係，
因為，但因為☭TVB☭做
因為，其實，咁政治上我哋實畀人𠼱去一齊嚟Hi
但係呢，所有片都可以睇得到你哋嘅名嘅
………知道…
咁，所以我就係話呢，怨…怨唔到，君子不立危牆之下…
不…唔啱
0247-0253
唔係，因為好簡單，你如果係而家，公然擺喺前面嘅話呢，佢就老X都唔會…
佢又唔叫我送…
0253
唔係而家呢個 issue，依舊....

其實幾好j
係仔都j大將軍

起碼都有d行動，唔似碌撚果d得把口。

仆你個街吳遼都有打手
社民連啱啱係七一乞完終於有錢出糧比打手

佢好似周橙之後冇拍過拖
帶咗綠帽之後係咪變咗hehe

仆你個街，五毛關都有打手啦，五毛關做撚過乜，靠屈毛都有班打手同佢含撚，真係笑鳩死人啦

點呀社毛 大將軍有咩政績呀？

Hehe